失業率微升至2.9%

港爆了

美國中國之後香港(官方勁假)失業率都上升代表d咩?

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！